Templates of Eventus
====================

Este fichero continene los templates usados para Eventus

Templates
--------------------

El repositorio contiene los siguientes templates:
+ Template para Charlas